重整主線

推

連開槍都重要架

唔係要分化 只要有共識 我地一齊行落去

唔好比人帶走風向

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

幫推幫推

支持

光復香港

時代革命

727元朗
728港島主線

同樣重要 但風向要由我地帶